# fvtt-tor1e-ressources

Projet privé pour gestion des ressources multimédia (ou autres) nécessaires pour les sessions de l'Anneau Unique dans Foundry VTT.

Manifest : https://gitlab.com/ghorin/fvtt-tor1e-ressources/-/raw/master/module.json
